美聯航呢次仆街 David Dao個背景勁到

支那文 可能翻譯d名唔多岩

那個視頻中被弄得滿臉鮮血，說自己是醫生的亞裔男子David Dao，身份也被確認了，是越南華裔，早年從越南逃難到美國，從霍普金斯大學學習醫學（美國頂尖的醫學院）畢業，是一名醫生！

不僅David Dao是醫生，人家一家子都是醫生，老婆是兒科，5個孩子里4個大夫都是醫生，兩個在世界頂尖的醫療機構——梅奧醫學中心工作。

這個梅奧診所是個什麼概念呢，基本上它是各國首腦、歐洲王室、中東富豪和世界娛樂明星就醫的首選地。數位美國前總統及其家人，如威爾遜、哈丁的夫人、羅斯福的兒子、艾森豪威爾、肯尼迪、約翰遜、里根、老布什等都在這就醫，奧巴馬說梅奧是「美國醫學質量的標桿」。

David Dao的女兒Crystal Dao

一家子是有名的醫生還不止，這個David Dao的一生感覺也可以被好萊塢拿來拍電影了，除了從越南逃到美國，考到醫學院後當了醫生，他行醫生涯中還曾經被舉報吸毒後性侵男病人。。。Dao說自己是被冤枉，雖然他官司打贏了無罪釋放，但是他的行醫執照還是被吊銷，然而10年後67歲的Dao，又重新考下了醫照行醫（在美國非常難考）。

David Dao還是美國一等一的撲克高手，八次世界聯賽拿到一百九十多萬的獎金，據說他曾經拉斯維加斯的賭場就贏了七百多萬。

目前David Dao起訴美聯航的律師團已經確定了，一個是很有名的醫療賠償和傷害賠償律師，另一個是全美排top 5%的航空法律師。最狗血的是，其中這個叫Thomas Demetrio的律師本來就是Dao家的家庭律師，他是被評為全美前10的訴訟律師，曾經達到的判賠金額達10億美金，目前案子在4月11日已經給芝加哥當地法院遞交了證據保全申請，有網友預計賠償金額可能會超過10億美金！

而這位非常厲害的Thomas Demetrio律師，也在今天帶著David Dao的女兒Crystal Dao，召開了記者發佈會！

Crystal Dao在發佈會上說自己的父親受到了腦震蕩，鼻骨骨折，並且掉了兩顆門牙，腦震蕩非常嚴重以至於Dao醫生對重返機艙沒有任何記憶。

不過接下來事態會發展到怎樣的地步，面對這個在美國的傳奇人物，美聯航付出的代價絕對是慘痛的，估計再也不敢給乘客打「骨折」了！

成家人都勁到...

痴撚線

一定估唔到咁有身份都仲買平機票

拍戲咁款

勁到好似假咁

source?

支持聯合航空

留名睇破產

有source未
又引巴打炒車

上得山多終遇虎

UA會唔會破產被人收購

ON9, 已經證實左係fake news啦

無記億呢下屈機，後遺症任佢講

腦震蕩，鼻骨骨折，並且掉了兩顆門牙

Source

死撚緊 告到仆街都似...

平機票已證實？airline 自已講姐

sauce

堅定流呀

又係支那啲作文？
無記錯性侵嗰個係第二個醫生，只係名好似

Content farm?

好有content farm feel

醬油呢

睇呢度都知係吹水

now news早幾日都報左喎

大陸啲農場新聞有幾多假唔洗人講啦

吊銷牌照嗰個同呢個唔係同一個david lao嚟

He also lost two front teeth, has a broken nose and incurred injuries to his sinuses, and will be "undergoing reconstructive surgery in that regard," Demetrio said.

有片都吹水?

炒車啊 啊個邊又撞

如果佢唔係醫生件事又會唔會搞到咁大

如果佢真係再考多一次醫生牌 咁佢真係好勁

雖然唔關趕落機呢件事

已証實返係同一個
律師文件寫得好清楚係"David A.D. Dao"

[sosad下？又改返？ok
繼續食花生

咁撚勁 屈哂機 爆speed變種大爆發

Sauce or gtfo

求其下 GOOGLE 下Crystal Dao 都搵到啦....
樓上班人懶到....

不過就算係咪同一個都冇所謂
UA今次衰硬 仲一定想庭外和解
如果唔係以前比佢踢落機個D全部出黎CLAIM佢賠錢

死都要話人係華裔

應該係亞裔。

話明越南裔都要加個越南華裔係做乜撚野

初頭個個當佢癲佬
咪一樣有人撐

係依家d人証實左佢身份，可以肯定聯航會比佢玩撚死姐，咁拉人落機法，乞衣都有人幫啦

Btw，d人之前剪左聯航張卡係無錯，可能以後都冇得搭

因為全世界都是中國的

去左越南既華人再入美國籍，你又真係吹佢唔脹
事實上真係Chinese
在詳細說明應該係美國籍越南華僑

係囉，個女喺答問會已經好肯定咁話佢地唔係中國人，而係來自越南。係亞裔，唔係華裔囉。

有錢唔係要亂洗嘅 同樣由a點去b點, 點解要比多幾倍錢

個標題咁似七警打鳩完曾健超之後班舊高登仔吹到佢係大狀又乜又盛

何猷君都係坐香港航空咋

維廉王子同周傑杰咪又係坐廉航

自膠

唔吹點屈過億呀
雖然有錢但條氣唔順

大陸文 次次都9 up 嫁啦 無來源點信呀

4. The Legal Case Could Revolve Around Dao’s Injuries & His Lawyers Have Earned Millions in Personal Injury Cases

5. David Dao’s Family Is Full of Physicians & The Internet Created Another Frenzy by Mistaking Another David Dao for the Passenger

已知性侵犯單嘢係唔同名
但未知係咪華裔 唔明點解死都話人係華裔
越南人唔得嘅？

source or mother ?

屌上面google 埋餵埋你又唔睇

篇文雖然唔知真假 但講到佢咁深不可測有d似杜如風篇潮文

係支那人？
老美老美後

咁究竟係真定假

你on9定點
有人話要告美國咩

嘩~ molamola

「他知道，吐血是沒有用的。」
陶大衛為父還債，所以17歲出道，開始了自己的俠醫生涯。大衛醫第一個病人《古惑仔》時，他和300多人醫療團隊，因為太過專注，他不小心踢到了廢針筒，腳立即受傷，血如泉湧。

醫生立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「醫途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對醫生說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續手術。換了四個膠袋，倒出四袋血，手術完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，大衛就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，大衛對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為第一醫生。

佢地眼中
黄皮膚就全部係中國人
其他全部叫鬼佬

今次得罪錯人了

最少poker個part係真

火雲邪神

屌
結局唔合理喎，佢本身已經係俠醫

咁佢真係幾勁
IQ贏左起跑線

記得之前有人影到 威廉王子都係坐經濟艙咋

篇文用撚曬支那字 又冇來源
成個連登好似舊時鄉土咁

佢真你同全球UA受害者出返啖氣

應該話，係香港根本冇人會理

邊撚個話抽籤"抽"佢出黎，唔知會唔會比公司清算

係咪好撚好笑呀？企開D啦

又要踩港啊？

狗你老母血
里你老母根
布你老母什

真正精英

口交部唔係話左唔係華人咩
班糞青係要加個華裔落去

你on9

人地真係好笑呀 咁都可以辣着你把火

佢依家poker 完勝

係既話ua真係抵死啦

ua今次仆十次街都唔夠

fake news

唔洗十億鎂幾億飛機公司可能冇咁多現金要賠股份

認真問最後咁個醫生比人趕左落機 佢本來話妥協結果發現第二日班機趕唔切幫個病人做手術

咁最後個病人點有冇做到手術

吹到咁
個醫生細個係唔係同葉問學過功夫
之前係唔係華爾街呼風喚雨打過波斯灣戰爭咁
不過都係食花生等UA仆街

david dao在下一盤很大的棋

原來佢個mass咁大

越南又叫華裔
大中華使唔使咁狼死

真定假都好ua今次都輸撚梗架喇
不過如果係真嘅屌重d ua都幾撚大快人心

首先要搞清楚華人同中國人唔同
係中共成日都混淆視聽 夾硬將華人=中國人
等如新加坡有七成華人 都唔係中國人

屌咩啫乜柒source嚟, listicle出嚟餵你老母呀

好想買張機票求佢地打鳩我

你有冇咁嘅律師團幫你先

係真既要改名Dao Airline

連登仔實做爛市

洗撚自己搵咩 大撚把人爭住幫你打

有冇咁撚勁

點解有300多人既醫療團隊幫人做緊手術都仲要送佢去醫院 班友係邊做手術？

痴線
咁既潮文都可以吊到咁多新會員
真係哭是沒有用的

Mayo clinic 個網就睇得多
原來咁撚出名

估唔到咁猛料 UA 真次真係正傻鳩 為左果千幾蚊美金搞到咁

你咪查下有幾真囉

好撚柒個名

睇住d新會員真心膠咁經典既潮文都未睇過就好撚想uninstall 左個lihkg

梅奧好似假

Mayo clinic